【突發】Bob叔又開Live啦！！！

yeah

我愛Bob叔

。

講緊偷渡

哇,忠實fan 喎你係

北漏洞拉

佢講既LINK 係咩LINK?

百度MAP 同 GOOGLE MAP 比較

比連登仔搞到好多政治野避而不談了

又講英國樓agent

算鳩數吧啦 啄地bob
醉酒老講政治 仲要串人孫民 垃圾

事實上係多得好撚緊要 英國大撚把地，咁急做乜柒

例如係咩?
唔係好聽到佢講乜嘢分別.
不過百度個MAP 基本上係抄GOOGLE
你睇下香港衛星圖. D 車既位置好多都係一樣

我愛bob叔

唔係因為連登仔係因為國安法啦
佢對上一次有講馮小姐其實直情唔想佢再開live
驚佢亂講野出事

pishhhh

30萬

bob 叔

THXTHX

治安問題都幾令人卻步

聽日伍仔又出嚟吠

少左好多人睇live
今日仲要咁早

會唔會連洗碗工都搵唔到

扮醉酒佬真係好似

終於又開

周庭又要緊LIVE,同BOB返一樣六千幾人

懷仔

馮小姐

好忙

好撚正 互屌

講同老婆扑野

懷仔好快射

笑撚死

馮小姐有幾分似達哥

伍仔

伍仔係邊個

3秒

黃金3秒

黃金3秒幫

畀伍仔屌到潛曬水喇

伍狗

3秒仔

大J

黃金bob
笑到pk

笑到標眼水

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

3秒仔響鈴哥

報紙仔

響鈴哥

乜撚野響鈴

笑撚到仆街

3秒響鈴哥

響鈴即係點解?

打邊爐有冇食過響鈴?

3秒熟?

一擺入去就淋哂

開個live有新朵

伍狗聽日有題材出片

一講響鈴多左二千人睇

3秒可以出返嚟

好撚好笑

笑死

三年零八個月

Bob叔報紙仔？！

chatroom有人叫佢做Samuel

伍狗本身都冇人睇啦

享年哥

屌你 午夜響鈴

好好笑

午夜響鈴 3秒男 閃電俠 笑到肚痛

伍仔俾西菠蘿雞

59條傻鳩每日都出片屌呢個屌嗰個

11 Bob

無其他youtuber 佢係生存唔到

響鈴仔笑到仆街

到底邊個係伍仔

傻鳩嚟 日日出片屌其他kol嘅垃圾 又極度私怨

已經比人改埋上wiki

叫伍仔老婆要早啲撤退

F Hk依條伍仔打手好煩

無追開, 其實衰乜?

又嚟小劇場

bob叔咁有米 實食好多女

全部片都成個8婆咁

笑死我，好真實

唉 笑完又聽到佢講羅冠聰 好心up

唉

伍仔咁撚垃圾都提

想走冇得走

其實你哋點諗 走定唔走

又開新戰線

屌9張堅庭

乜陶傑都有份咩

伍仔聽到鍾培生，鳩都縮埋

佢講羅冠聰既27歲個陣

我覺得係講埋香港人既寫照
唔肯承認自己冇盡力去抗爭
但正常後生都係諗屌閪諗去邊度玩啫
上咗年紀既人更加有屋企人要照顧
咁唔全力抗爭有乜問題？

所以都係移民啦 香港已死係事實黎
呢樣野係支那造成 香港人都有份促成既

馮小姐physically屌醒佢

咁都要拖人落水 3秒

越聽佢講得多就越卻步

重抽緊人強身健體

斯里蘭卡口音重快撚過印度

講事實又唔鍾意
反正你班友最鍾意吹捧個條友當做嘢
死返去奶啊rosema西底泥啦 阿乜柒伍乞丐

Ching 好波

走唔起

冇bno 老母有但佢有唔肯走 如果佢肯我可以dependent咁跟佢過

陶傑一向都有代言英國升學